原來加拿大班chinazism有哂心理準備遺返中國

咁我地一於成全佢地
煲撚大件事佢
#chinazi

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華 [2]

為共產主義犧牲

5毛connected

<821>咁撚大件事冇人講 全撚同我入嚟！

我想知佢哋犧牲啲咩 唔係好撚愛國嘅咩 依家遣返你返中國好撚委屈你？

支粹

煲到世界各地五毛為中國共產黨犧牲
遣返中國

推

為共產主義犧牲
On9

可能人哋真係好偉大，想返中國建立真正共產主義烏托蓬

但九成都係因為弱智又唔讀書

我覺得個 group 有黨員互篤
唔夠紅隨時死得仲慘
不過點都要成全佢地

下面成堆comment話成全佢地

有機會聞到自由空氣
但自己唔珍惜
冇人可憐佢哋

問題係而家嘅中國共產黨根本就唔係行緊真正嘅共產主義

真定假呀 一陣真喺比人遣返又屌曬鬼一哭二鬧三上吊 舉住國旗喊苦喊忽

成全佢地

犧牲？原來佢都覺得返中國好差

支那線

咁都無200000個簽名？

可能係個邊生活得唔太好
借D意 真係煲大同遣返
番到去可能就民族英雄 fat fat

共享大中華榮耀

理撚得佢真定假
一於為共產黨犧牲

824和理非自發出機場
錫政府春袋 癱瘓機場貨運

機鐵會有阻塞運動
需要車手去機場塞路
亦可以排隊入機場

記住善待遊客 盡幫佢地

oh wow, 原來對家係死士，唔怪得之同我哋對企成兩個半鐘都唔肯走

成全佢地, 全中國人回歸中國

以後講呢d加返

#chinazi #chinazism

#chinazi 呢個tag可以煲大佢
而家佢地攪既民族主義 同當年納粹其實好似
先不論香港 睇下新彊同西藏 就可以睇到經濟侵略既暴行

#chinazi or #chinazisn better?

搏人地政府睇唔到或者唔會做，真係趕走肯定喊晒口

大家幫佢哋求仁得仁

班狗真係冇腦

Chinazi

咁就唔辜負你哋一番苦心喇

ok咁快啲做

擁護共產主義不如去北韓啦 中國而家咁都叫共產主義?

？
佢哋應該準備遣返

咪係

#chinazi

既然咁熱血，揾人成全佢地啦

Hashtag太多既話揀chinazi

班攔坦快啲返支那啦冚家剷

真

好

大家一齊用呢個

這是每個中國人責任

#ChiNazi
喺911將支那對香港同全世界散播獨裁意識型態煲大佢

支持

推上Twitter 煲大佢

話時話佢哋真係deport返歸，會唔會俾佢個貪官老豆打撚死

#ChiNazi

音譯支那西？

真係服撚咗佢地 仲可以講得出呢句

#ChiNazi

係就快，送返 d撚樣返去，再鎖國。

chinazi

一陣遣返又話人歧視佢
大陸人真係麻鬼煩

你確定打果字果班係加拿大?

假共產黨真正納粹中國

我都諗緊應該讀chi nazi定china zi

成班撚屌

721
811

班契弟應該返納粹中國喇

chi Nazi?
咁先突顯到納粹

笑撚左

出Tweet條友話係加拿大國際學生wechat谷見到
理撚得佢係唔係真

大叫free China, 支持佢地回國幹一翻大事

中國不停在世界各地破壞示威活動以唱國歌及武力恐嚇手段威嚇示威者! 意圖向全球民主國家輸出共產獨裁主意挑戰普世價值!

得個講字

香港人： China zi
外國人： chi nazi

返祖國家鄉=犧牲
又玩命

好多人係Twitter 做緊

我意思發音

係三上吊先好呀！無曬反應再綁手綁腳掟落海餵魚呀！

太on9

Free China Free China
(引述外國的華裔示威者)

我會讀 Chi Nazi

樓主養成首頁放link嘅好習慣得唔得

真攬炒

成立佢哋啦

Sorry

講啦，一到人地行動就深潛

文宣幫手! 我寫唔到!

呢枝越南國旗黎

上網見到

有冇人改下佢

nazi係納粹
chinzi就可以聯想到納粹

push

為共産主義犧牲
條柒頭知唔知佢撐緊嗰個其實係法西斯主義

so #chinazi?

一於成全佢地
全球排華不可避

文宣跟本唔需要理真定假

就用#chinazi

建議搵人做外國文宣
外國捉到班蝗蟲 全部送返大陸

Chinazi 簡單易明

唔放link, 你唔係要人自己搵ar嘛
肯定十個都冇一個同你forward開去
↘️ 有Twitter account嘅轉發 ↙️
海外五毛準備為共產黨犧牲
#chinazi

支那人係悉尼打澳洲記者7出國
ABC news 影到:

twitter is earning money from China to help suppress freedom of Hong Kong

↗️ 冇都快啲開返個，有email就開到 ↖️

咁好心就自己死返去啦，仲要人做多步

成全佢地啦

自願送中

咪撚再屌啦求下你地

on9到

any link ? 入去推撚爆佢

821 元朗靜坐
822 中學生集會
823 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
五大訴求 缺一不可

一齊送佢地中

好撚恐怖 支粹主義

Done

班五毛乜撚都鐘意加forever 吖嘛
好 我都幫佢地加
係井地之va 教我架

以為咩犧牲，原來翻祖國咋嘛

#BoycottChina都要用

井底*

成全佢哋
推

好呀，唔該返去，唔該唔好污染人地ge自由空氣

成全係一種美德

親西方最多咪比人踢出谷
親中搞到比人遣返喎

返大陸下鄉啦返去耕田耕到死

Chinazi
癡乸線

成全佢哋

癡乸線

咁撚偉大 要幫幫

譴反番中國=犧牲？

國家人傑地靈， 講清楚好wor

唔俾人遣返都應該返中國啦
講到咁愛國點解要人趕先走？

佢哋知唔知咩係共產主義 大陸貧富懸殊咁嚴重 又有樓市 又有股市 共乜撚嘢產主義啊

光復Richmond,Markham

希望加拿大幫幫忙 求仁得仁

呼籲無論你有冇用開TWITTER都好
一定一定抽時間開個TWITTER ACCOUNT
RETWEET WITH COMMENT 再 LIKE自己友嘅TWEET
連登巴絲最好互相FOLLOW
再做同樣嘅嘢
咁個CHAIN REACTION先可以發揮到最大
呢樣可以係和理非/喺屋企/公司隨時都做到
而又可能左右大局嘅終極宣傳武器！！！

以下係最common最多人用嘅TAG
見到太多人出文/retweet都唔落TAG
一定一定要記得落TAG!!!
個TAG一上local trend就好易爆發性宣傳開去
#FreedomHK
#antiELAB
#StandwithHK
#HongKongProtests

林鄭個仔9月去德國交流納粹主義

全球拍手叫好，滾回地獄鬼國

唔該各位加拿大公民今次聯邦大選投保守黨！
保守黨黨魁

係就快啦又打飛機

Markham個光頭佬市長同個鬍鬚佬議員係奶共狗嚟

一定要譴返中國！
係加拿大 一個民主嘅國家
一班人揮住獨裁國家嘅旗
佢地跟本就唔識尊重！

請受本人，請愛國愛黨大大將此信念推至全球，讓全球知道中国人不貪圖外國小小國籍，唯黨至尊

佢地到底識唔識咩係共產主義架
仲有嗰個係咩鬼新特色社會主義呀（雖然根本就係想行資本主義）
連國家行咩主義都唔知點做3毛

推到佢哋返支那

送佢地一程

幫唔想打文既手足嘗試twitter戰線！
附meme圖

[twitter戰線] 對付支那用meme

——————————————-

快速入門，教你如何用Twitter

——————————————-

[緊急請廣傳] 發覺好多印度人係twitter 度用 #BoycottChina

——————————————-

呢單twitter都要煲！
日本靖國神社遭潑墨 53歲中国人被捕

——————————————-

Twitter官方證實中共國家級力量帶風向！

參軍未啊

其實中共係行緊乜？_?

共產？ 又唔係個個市民平衡分配資源
納粹？ 個主席又唔係全心為中國平民做野

到時食花生

非常好

帝制

得 有你地呢幾句
煲撚大佢

希望佢地返中國，
唔好阻住人地地方

咁得啦 加拿大政府做野啦

痴線佬

柒出國際

Push

chinazi = 痴那線

你岩， 帝王制， 主席話哂事， 唔聽話拎去打/勞改

大劣人又輸出革命

push到夢想成真

恭喜賀喜

送佢老味返歸

我敢講如果話出黎就要送翻中國即刻無人出黎

個班係何不食肉糜嘅官二代黎
靠用勁共個名壓榨百姓貪污到身家幾萬億

其實佢地係叫自己社會主義

家陣有幸番袓國仲話係犧牲

真係痴撚線

煲大佢

有冇LINK可以REPLY

不用分得那麼細 大家一齊被遣返

Retwitt

可以回國報效祖國係榮耀 叫咩犧牲
被遣返 社會信用系統+5分

睇到sacrifice大笑咗 原來佢哋都知返大陸係一種犧牲 真係要成全佢先得

然後話人racist

肯定係啲係大陸無得去加拿大嘅大陸人幫佢地講
呢個民族

推！

有冇日本仔啲神風隊咁勁先

幫佢地推

已retweet

原來真的咁愛國？
可以給他們報參軍嗎？
有冇兄弟可以幫他們上路？

自動回國
好啊！

送你上路

輕輕一推
借位再推

[國際戰線] 推比攬炒同G20團隊繼續做國際文宣！！！

共享祖國榮耀，好難理佢咩

屌佢地老母

推到加拿大人睇

Link please 想睇comment

幫手推

真正嘅共產係行唔到 行到只會日日查邊個唔係真心共產 之後個個都係到鬥紅

Respect

紅衛兵

返大陸

擺明係住大陸既人留言

住加拿大個班肯定驚到瀨

立即行動啦

要走咪走囉，做乜要等遣返，死癈柴玻璃心大陸仔

係咪鬼嚟

用咗我好爛嘅英文retweet咗句 開始學習用twitter

德國都被迫會表態

可以點樣幫到佢地

民族英雄
熱烈歡送佢哋回鄉啦

千辛萬苦逃離鬼國 成班又想仆返入去

成全佢地班on9仔啦

那麼我們就不客氣啦

舉報這些人出賣加拿大，發假誓，是中國大陸間諜

共產主義？中共產你全家來回血主義

快啦喂 清理害蟲刻不容緩

chinazi
應該譯做“支納粹”？

721

me 愛 支國

毛魔果陣仲係
到左鄧小平果陣就係資本主義
依家刁大汗就行封建主義

P牌仔手動正評

係要翻去聞共產霧霾

推爆佢

口號黎咋，到時真係被遣返咪又係一哭二鬧三上吊

民族英雄又點？

當年咁多個奧運金牌咪又係民族英雄，依家咪又係窮到冇錢開飯

就好似藍絲就係識得把口愛國一樣，叫佢捐錢就永遠不了

加入入境黑名單，之後送佢哋返大陸！
#chinazi

Gum na na lum sae fan Hui !

快

禁埋佢地出境

為共產黨我都明你on9
為共產主義都敢講出口
共產黨幾時變咗行共產主義

夠哂壯烈

求仁得仁

返去家鄉種大豆啦

I love the hashtag

#chinazi

Cls go back to ur nuthouse

中國會即刻多咗一半人口

推！文宣戰！

取消晒拎楓葉卡個班人先

劉翔負傷上陣，失敗咗就俾人一沉百踩
cls民族

笑死

回國都叫犧牲，即係覺得加拿大好過中國啦

屌....假account account 多 ....
真中國人點會想返去鬼地方

點解呢頭話中國係最好
轉頭話返中國係犧牲

身為革命小先鋒點可以對我黨同祖國失望，人嚟呀，快啲的曬佢哋入去再教育營調教一番

咁愛國做咩移民
呢樣點講都講唔通啦

仲有唔該查埋佢地有冇從事間諜活動先好遣返啊

快快送佢一程啦！

Chinazism

大陸人渣

而家已經唔係共產

有錢人唔會分錢比班傻仔

為共產主義犧牲 個人知唔知共產黨同共產主義係兩回事

去撚到加拿大都俾支那騷擾
移民嚟把撚

犧咩牲? 依家中國有咩唔好? 係咪有咩不滿?

遣返咁簡單？凍結你地資金呀！

up

.

蚋粹

borrow room

在香港長大，我們都是自己人。
勇武是和理非不可分割的一部分。

狂推Twitter 中

RETWEET + LIKE

咁就要成全佢啦
去Twitter煲大#Chinazi 呢個hashtag

大家都預備好成全佢地喇

回歸大中華啦支納粹

咁就要快啲成全佢哋喇

有準備就得了，唔好到時喊打喊殺鬼殺咁嘈

為共產主義犧牲
認真咩,中國真係行緊共產主義咩

自己買機票身體力行返去愛國啦
仲等人遣返

返大陸啦

又想嚟多次文革

有無辦法成全佢地

老豆老母俾佢地激9死，咁辛苦送你出地獄，你個打靶仔係到做咩啊

幫推記得帶埋身邊親朋戚友回國

共享大灣區榮耀點會係犧牲

講咁大聲但用埋d fake AC 收皮喇
係人都知你班支那賤種最鍾意改名一定要有自己個姓個拼音係到

To sacrify myself for communism
係一個資本主義地方講呢啲真係應該送佢返中國